（極緊急）6月16號交通工具主要嘅工作係咩？

洛克人

大家場仗仲未打完
嚟緊希望洛克人會繼續出現
唔好俾佢變淡
頂到佢撤回
柒婆一定要下台